有無人可以確認下啲藍絲page點？

覺唔覺啲藍絲page靜到無晒更新
啲藍絲依家係咪驚到捐返入佢老母嗰閪窿到
做中國人撐警就要有絕症 啲愛國撚即刻收晒聲
小弟就啱啱睇過幫港岀聲 同hkg報 最新update係尋日
大家得閒記得去鞭下屍 同佢地講做中國人要無命喎 支持佢地去武漢以後唔返香港

支持香港獨立 封鎖關口 刻不容緩 高鐵必須拆 永久與中國邊界割蓆

沈旭輝講深藍接收嘅信息